事實證明：無獨派幫拖既泛民 一事無成

昔日 DQ2時，獨派同自決派合作，都搞左場佔領西環出黎
DQ4時，大家百人齊集金鐘唱生日歌
今日修改議事規則，無咩人理

成個反抗主力係哂獨派到已成事實
泛民仲想逃避幾耐？定係佢地由一開始就無諗過反抗？

你叫連登果位HKVDC_2017炒少陣bitcoin先

有興趣既你可以查下泛民班人既背景同資金來源

佔領西環?有發生過咩

郭紹傑條柒頭繼續屌獨派係鬼囉
睇下自己食得幾耐

咁天下無敵既獨派成過啲咩事？
問親又係賴自己冇資源韜光養晦乜乜乜

如果泛民有心反抗就唔會篤灰
就唔會話魚革班人被判罪合理

佢哋只係同保皇一齊做一場大龍鳳
扮所謂嘅反對派維護自己嘅利益

笑，咁你地咪避開泛民去其他地方搞事囉，用泛民掩飾獨派既垃圾有用咩

黃台仰去左個一定冇泛民既地方
好快就會做一番大事業出黎

兩派行埋一齊咪唔垃圾lo
一陣間你話佢地唔對準政權，跟住話埋人地係鬼就唔好啦

點解獨派咁撚勁但要痴埋泛民先唔垃圾既

獨派做左好撚多野啊
感謝獨派
冇左獨派香港神咁早淪陷了
獨派係香港既救世主
係連登仔心中既紅太陽

「個人利害」大於「公民抗命」

上面答左你

我唔係想屌泛民，但呢樣係事實
唔call獨派出黎，係咩都做唔到
成個悶局得佢地有能力打破
唔到你唔認

但佢地唔係超人，所以亦都要他人協助

我無話佢地勁架，但佢地擁有既野係未來必需既
泛民大可以唔理，然後一次再一次咁失敗

上次集會先縮到返大學鳩叫
咁叫打破悶局

一直都係你地當泛民仇人咁屌在先
而家又想人幫你

咁佢地係有不是架，但係咪去到有仇？
無話邊個幫邊個，而係兩者需要對方
係呢個形勢環境下仲要分主次？

唔係想笑你
今晚泛民搞既集會人數同上次大學集會差唔多
仲要果次大多係後生，泛民今次係老人居多

有氣有力既後生出黎結果同啲就死既阿伯一樣鳩叫
真係唔知邊個笑邊個

你地就係唔識分主次咪搞到一碌柒咁囉
明明係你地有求於人多過人地有求於你
但到今日都串柒柒唔肯低頭

咁下次補選唔該飯民就唔好叫人含撚投票啦 成撚日話大局為重
選多幾隻飯民又唔見有咩重要作為

為淡氣, 唔做野，係連登睇香港死，有幾為香港呀？獨你老母。五毛咪撚扮獨啦！

仲要分主次，咁之後就只會不斷重複今晚發生既事
你泛民號召到既人只會愈黎愈少

咁鐘意私怒行先，咁我幫你唔到

唔係唔做野架
但人地唔歡迎我地，咁可以點wo?

你可以繼續笑既，但笑人既同時你地都係一樣
如果你唔想改善現況既，請繼續笑
我只係講返個事實出黎

咁比人DQ果陣既獨派圍爐集會又咩事?

民主黨金主索羅斯唔記得課金

最後出到個佔領西環出黎

中間未必

有無幫手佢地都係一事無成

出黎又有咩用？ 遊行集會唱歌大合照散水 再宣布今日係今晚係最黑暗一天 叫啲人選舉繼續投票
定係佔領坐係度等拉 然後付出自己既前途？
抑或將行動升級俾人話係鬼篤灰 然後割席

以經驗話俾我地知 每一條路政府都係強推 幾多人出黎都係會硬過 甚至依家過23條都一樣過 因為議會既傾斜 班建制都唔再演戲咩都硬推

大部分大對香港都覺得死心 因為事實證明香港遲早一日變中國既一部分 係香港換血一直進行緊 係街到講普通話既人只會愈黎愈多 但我地都冇辨法去阻止

笑撚死
如果獨派真係咁勁，吹雞就唔會仲小人過飯民
跟本獨派係見飯民多就痴埋去搵食，見無肉就割蓆

行動力係勝負關鍵
如果想打破僵局，咁係得佢地做到
因為佢地過去已經打破過幾次悶局
係衰後勁不繼

如果獨派 泛民合作到就唔會有咁既事

結果泛民吹既雞都同獨派差唔多

有時真係唔想話樓主呢d中二
而家死到臨頭仲圍爐打飛機

垃圾會得以正名，居功至偉其實係班扮民！！

當日篤盲你，你話小事，
跟手插聾你，你話愛蟈，
轉身毒啞你，你話無心，
埋牙DQ你，你話下次！

今日咪功德完滿，修成正果囉！！！！

我知死到臨頭係無用架，你要班泛民明先有用
當佢地仲講得出有險可守時
咁即係佢地都覺到未使做到咁住

獨派自身的確有佢既問題
但佢地亦有泛民無既野
佢地最需要既係時間同經驗
呢兩樣野兩邊可以取長補短

未來個個都需要圍爐，差在個爐圍得大唔大
夠大就有影響力

咁唔一定叫你掟磚，做下備景板已經幫到好多啦

如果兩邊call到既人過千
可以嘗試下重演928

諗下 如果今次有大大小小暴力既事件發生既話
泛民咪又係會開記者會割蓆譴責

結論就係有販民一定一事無成
唔想成功嘅反對派，點都會令你唔成功
依家咪好囉連販民班支持者都終於知佢地做戲，橋段都一樣

鄭立都講過，17年會關注政治發展的，同14年參加或者至少留意過雨革的，其實係同一班人, 有幾大部份甚至係哂獨派，佢見到泛民咁樣出賣抗爭者，當然唔會睬你，狼來了的道理
結果今次連民意戰都輸埋

成場只可以講 : 泛民無藥可救